今日終於準時返工，好感動

我返工從來冇遲到，直至今個星期，連續三日遲到
好鬱結

好彩今日終於暢通，可以準時返工，好感動